各位公屋仔

文宣貼𨋢口得唔得

,

冇人跟隊咪比人知我住邊？！

得呀，不過要少人啲先好做，因為好多廢老
可以邊做體能邊等timing

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

我估應該好快比人撕走？

啱呀！！！！